建議連仔係政事台到開個分台for區議會

原因如下
1. 區議會係政事非時事
2. 未來4年可預見連登會係一個討論社區議題既集中地, 方便新科議員整合拓展
3. 分流信息, 避免議會事件搶佔時事台版塊

-完-

好

推

center]關心民生議題!!
打破共狗壟斷!!
深入地區工作!!
建設服務社會!!
緊記選民祈望!!
勿忘義士付出!!
保持現有優勢!!
積極籌備資源!!
擴大政治影響!!
準備反攻立會!!

五大訴求 缺一不可!!
光復香港 時代革命!![/center]

如果一開咗台最好大家就即刻send條link比各位巴打當區即候任議員,要佢地個個都上嚟,起碼一人開一個「你問我答」po,介紹自己亦都接受選民既咨詢,講真前個排掛住發夢,問心我其實真係無咩去了解過個議員,其實都只係佢話自己係泛黃就投佢,係度咪比個機會佢地詳述一下自己個政綱都好丫!!!